屌你老母做咩塞車塞到咁

搞乜春呀又

邊區呀師兄

屌，塞左成個鐘都上唔撚到屯門公路

頭先深水埗個邊

長沙灣塞到行唔到so sad

仲塞緊呀屌 遲咗大半個鐘翻屋企